[齊來拆大台] 醫護工會出賣罷工醫護+預算案邊個贊成邊個就係鬼

講咗好多次，無民主係唔會有法治，因為有錢有權既人唔跟法律做野係無後果
你個濕鳩工會係唔會保障到啲乜野罷工既自由同權利，HA中意既，用你工作表現不佳炒你又得，唔中意唔升你職又得，再唔係直接用政治罷工不受保障炒鳩你都得
你咪等HA自己慢慢查慢慢check下邊個罷咗工囉，邊個叫你交名單俾人？我係會員既話我多撚謝你啦
籌到幾錢話？4百萬下話，大生意嚟架喎

綑綁式銷售既議案唔洗多講，水炮車係咁，300億抗疫基金係咁。總之邊個贊成邊個就係鬼。

推到有人睇到

交名單出賣手足咁仆街既野都做得出

你地當正自己係法國呢啲民主自由既國家生活緊吖嘛？

你jm9呀 本身罷工既員工自己都要sd email比hrc啦

推推推呀

你地當正自己係法國搞工運吖嘛？
唔講我真係以為香港已經有民主

樓主淨係知少少就收收皮先

唔太明 你當醫院連邊個冇返工都唔知?

Send嚟做乜？自己賣自己？
其實好多人都講過好多次
你用正常工運程序都係唔會得到保障架，無無咗份工既覺悟係唔應該係香港罷工

咁咪等HA自己搵下邊個無返工囉
你主動交人名係為咩？

Push

屌 你條友真係唔識架wor

起底

唔知咪分化